PS4 FIFA PRO CLUB FLASH 招 中場/後防/龍門打比賽

PS4 FIFA PRO CLUB FLASH 招 中場/後防/龍門打比賽

開波時間 2200-0100 ( 閒日22:00前上線優先 )

陣式4231 / 433 防守反擊 彈得快

進攻 / 防守中場 盤球 護球 傳波好
閘 / 中堅 - 防守冷靜 傳波好 自問防守穩定
龍門 可PT

常上線 有咪

psn hugohui10

彈波型防中

.